係仙台食左兩餐燒牛舌，我覺得畀人吹大左。

我覺得真係好著通，正正經經食番仙台牛好食10倍啦。